Per testare l'applicazione utilizzando i burst forniti è necessario copiarli all'interno della memoria del dispositivo all'interno della cartella: .../Pictures/HDR_ESP/Burst/

Le immagini di output generate dall'algortimo verranno salvate nella cartella: .../Pictures/HDR_ESP/

l'applicazione crea in automatico le cartelle descritte alla prima apertura
